其實介爛人地區議員張海報果d,大家不如幫手拍片舉報佢地？

Set個cam影住做證據
唔到比班藍絲抵賴
介人張海報咁開心呀拿

部Cam俾人破壞埋

舉報
ching坐左幾耐

介爛返對家個啲先
banner爛左可以再整

佢哋同警署打左招呼，其實又係個班人俾錢

咩鄉事個d

應該個底用五吋厚木板(總之要好厚啪唔爛), 面果浸用d彩色膠紙貼上去, 類似小巴車身廣告果種, 最多比班低端藍屍界花, 界到咁上下咪貼張新上去囉

報狗隊笑撚死你報狗咪姐係承認班狗有權力囉

有時覺得你地好天真
仲未知香港而家係咩形勢
舉報？搵邊個舉？你唔知𠝹果班人就係執法果班人咩？

埋伏打尻佢就差唔多
報狗？傻左？

港豬未瞓夠，咪嘈醒人啦

樓主

你俾黑警打完一鎚，然後話：我下次set定 cam 再俾黑警打，之後去報驚

人地界緊你去拍片
分分鐘比人捅到入醫院果個係你
再告你公眾地方毆鬥

2020年喇醒少少